身邊多唔多朋友 由上年6月話走 走到依家都未撚走？

成班撚屌日日話走 走到依家都未撚走
問佢地幾時 又話plan緊架啦

勿回
其實「逃犯條例」有咩好驚？

問下你地幾時肯移民姐 又唔得？

身邊好多人日日都話走，但無錢走

比肺炎搞鳩左
本身Plan今年6月起行

走難要錢？
非洲難民聽到r晒頭

有肺炎應該再快啲走，外國好自由

澳洲入唔到境呀屌

等睇你死

咁有排都唔撚洗走
又多個藉口唔走 正

等一月 BNO 5+1。

人人等緊 2021 年 就會行動 1-6月都有身邊朋友走

等一月過英國中武肺？